## Wiki distance

`requests` `wiki` `html` `BeautifulSoup`

### Гипотеза

Правда ли, что если долго гулять по вики, то рано или поздно дойдешь до статьи про философию?

### Условие

Возьмем русскоязычную википедию и будем переходить по первой ссылке из тела статьи. Как далеко можно зайти таким
образом?

Для простоты телом статьи будем считать первый абзац статьи (html-блок с тэгом `<p>`), это поможет отсечь всевозможные
технические шапки и информационные таблицы.

Будем делать переход по первой ссылке, пока не достигнем целевой страницы. Если следующая ссылка для перехода ведет
на статью, где мы уже были, то берем вторую ссылку из первого абзаца и так далее, пока не найдем ссылку, куда еще не
ходили, либо ссылки в первом абзаце не закончатся. Если непосещенные ссылки в первом абзаце закончились, или в статье
вообще нет абзацев с нужным тэгом, то считаем, что целевая статья не достижима. Обратите внимание, что речь идет не
про обход в глубину, мы лишь избегаем зацикливания, не переходя повторно по тем же ссылкам.

Кол-во таких переходов по ссылкам назовем вики-расстоянием. Вам нужно реализовать функцию `distance`, которая
будет осуществлять описанные переходы от целевой страницы пока не достигнет заданной, а затем вернет вики-расстояние
между ними. Если же заданная статья недостижима, функция должна возвращать `None`.

Тесты будут проверять ваш код в реальном времени, поэтому, во-первых, таймаут по тестам увеличен, однако вам не стоит
делать ничего лишнего кроме вытаскивания ссылок и переходов по ним, а во-вторых, существует вероятность,
что структура википедии изменится и ответы в тестах станут невалидными. Если последнее произойдет, пишите в чат,
будем оперативно править тесты.

### Пример

Посчитаем расстояние от статьи про математику до статьи про философию.

Ниже перечислены статьи, которые обошла функция `distance` прежде, чем достигла цели:
```
Математика 0
Древнегреческий язык 1
Индоевропейские языки 2
Языковая семья 3
Язык 4
Знаковая система (семиотика) 5
Множество 6
Математический объект 7
Абстрактный объект 8
Абстракция 9
Латинский язык 10
Римляне 11
Квириты 12
Древний Рим 13
Цивилизация 14
Гражданин 15
Население 16
Народ 17
История 18
Гуманитарные науки 19
Схоластика 20
Греческий язык 21
Международный фонетический алфавит 22
Английский язык 23
Англо-фризские языки 24
Западногерманские языки 25
Германские языки 26
Западная Европа 27
Европа 28
Части света 29
Континент 30
Земная кора 31
Кора (геология) 32
Астрономический объект 33
Наука 34
Объективность 35
Объект (философия) 36
Категория (философия) 37
Обобщение понятий 38
Логическая операция 39
Логика 40
Философия 41
```

Итоговое расстоние считаем равным 41.
